搖擺德州集中討論：38張選舉人票

追唔追到

推呀

唔樂觀，始終都輸幾萬幾萬咁

呢個咩網

德州都輸既話大家可以早啲熄電視
侵係冇可能贏唔到德州下贏

反超了反超了

Google

反cup成功
我登必勝